距離選舉日只有不到一個月的時間，隨著最早的郵寄選票開始清點，佛羅里達州又一次這樣做了。一個崩潰的選民登記網站是佛羅里達州選民投票權的最新障礙|莎拉·莫里森| 2020年10月9日| Vox
斯圖爾特事實上宣稱她想在大學裡贏得四次冠軍，然後就這麼做了，她從不迴避承認自己的水平。西雅圖風暴隊活力四射的二人組即將獲得另一個冠軍——霍華德·梅格達爾（Howard Megdal）——2020年10月6日——第五屆第三十八屆
具有象徵意義的是，我在2020年打鈴的前兩天就敲鐘了——在成功完成治療後進入了新的一年。乳腺癌倖存者的解剖：“早期發現救了我的命”| Charli Penn | 2020年10月6日| Essence.com
彼得斯的一些盟友已經向民主黨領導人發出警告，如果他們不支持本應是輕鬆的勝利，他們可能會落後於多數。共和黨在維持參議院多數席位的最後階段面臨重大阻力|雷切爾·貝德、保羅·凱恩| 2020年10月5日|華盛頓郵報|
他獲得了兩次助攻，差一個三雙，16投9中，射門效率很高。吉米.巴特勒擊敗了勒布朗·詹姆斯，給邁阿密買了一些喘息的機會，Chris Herring（克里斯）。herring@fivethirtyeight.com)2020年10月5日第五屆第三十八屆
他的同齡人記得他是一個聰明的人，說話輕聲細語，偶爾給人的印象是有點害羞。墨西哥牧師被判謀殺罪|傑森·麥加漢| 2015年1月7日|每日野獸
Sabrine性格外向，善於交際，有很多朋友，而Ziad則害羞，有點內向。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
1996年託妮·托比亞斯在德爾塔開始工作時，她靦腆而內向。公司對同性戀員工的支持如何幫助其中一人脫穎而出| | 2014年12月24日| DAILY BEAST
維克多·塞爾納是西班牙人，在他14歲生日的時候離家，進入修道院成為一名馬里斯特兄弟。奧巴馬與卡斯特羅的一隻手拍手|道格·麥金太爾| 2014年12月24日|每日野獸
水手森希不是一個逃避戰鬥的人，他誓死捍衛自己的領袖“水手月亮”是超級英雄們的綠洲，他們可以穿著高跟鞋拯救宇宙| Rich Goldstein | 2014年11月26日|每日野獸
也許，在騎了20英里的摩托後，他不會對這種怪事感到羞怯。紅色的一年|路易斯·特蕾西
他給了我一些指示，但我太糊塗了，聽不懂，也不好意思問問題。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
但是查明頓太太已經衰弱了，由於他現在不想成為她的英雄，他寧願與她鬥爭。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
在這之後，阿里斯蒂德學到了許多她最初羞於透露的簡單歷史。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
羅斯瑪麗害羞但很高興，開始分發玩具，雙手立即跳進仙女父親手中的籃子裡。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森